---
sidebar_position: 1
---

# Работа с файлами

## Добавление новых изображений

Нажмите кнопку **Добавить файлы**

![Add files](./img/add-files.png)

Выберите файлы с изображениями, которые хотите обработать.

После добавления имена файлов появятся на панеле **слева**

![Added files](./img/added-files.png)


:::tip

Приложение поддерживает файлы формата .jpeg, .png и другие форматы изображений

:::

## Удаление файлов

Для удаления файла нажмите на черных крестик около названия файла

![Удалить файл](./img/delete-file.png)

## Отчистка всех файлов

Для отчистки всех файлов нажимите на соответсвующую кнопку внижу боковой панели

![Удалить файлы](./img/delete-files.png)

## Поиск

На боковой панеле есть поиск, с помощью которого можно найти нужный файл по имени

![Поиск](./img/file-search.png)

## Выбор типа файлов

На боковой панеле есть выпадающий список где можно выбрать какие файлы будут отображаться в проигрывателе: исходные или обработанные

![Поиск](./img/file-types.png)